今日凍到仆街 D暖化撚又縮返入去老母個閪度

開緊暖氣

暖化撚

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

熱到出汗喎
你咁勁挨到暖氣

凍到冰河時期咁 班暖化撚想突個龜頭出黎都難

凍到仆街

我著緊兩件heattech

香港濕凍地上最強

返工一個鐘 食撚左三支煙取暖

縮入老豆條撚得唔得

我駁左兩支先夠暖一陣陣間lunch要去買暖包

閪溫度高好多，ching冇讀生物我建議你唔好獻醜

10月先嚟開始涼少少，以前10月已經凍到傻

辣殺
我背心短褲

港友點睇ben又秒傻仔

我冇秒樓主

香港到底有幾多好似樓主咁廢嘅潺仔???

著緊加拿大鵝....

清sir咁虛架

咁虧嘅sir